毛公仔fans揮手區

最鍾意兔仔

羊仔

Hello Kitty

點解咁鍾意羊

我細個屋企有隻羊 好鍾意佢

羊仔is my baby

細個好鍾意sanrio肉桂狗

我鍾意肉桂狗

細個帶住隻狗公仔去人地屋企玩

好懷念 十幾年前

我識同羊仔溝通

點溝通

你學下fb條友咁做動物傳心

羊仔話好中意好中意我 每日都等我返屋企可以比我攬住好開心

我攬住羊仔都好開心

做香港人真係慘 想養隻豬仔都唔得

我有時係街見到d人拖住好厚毛既大隻狗

果d人係咪真係咁有錢

夏天30度全日開冷氣 開到16度...

我隻倉鼠前幾日死左...認真....上年8月先買

唔明點解屋企養親倉鼠都咁快死

呢隻係第三隻

......

三隻都過唔到一年

買dog仔

唉 呢度唔准養狗

同埋屋企本身都唔俾養寵物

養倉鼠係講左好多年先無啦啦准養

算吧啦

cat